美警下跪道歉

有冇手足可以fact check下

推

香港班狗：道歉 道你老母

PK鄧點睇

香港警察、猶如垃圾！

你地冇做錯！

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

唔好貶低垃圾啦

民主自由社會

香港黑警：我地先係正義呀屌你老母

成班五毛拎香港黎比

狗：執法要道歉 天方夜譚

我地做野唔洗你教 大sir照屌

民主國家同極權真係差好遠

執法邊洗道歉 HK popo 2019

委任證呢

而家中哂回力鏢

推呢個

香港黑警：永遠正確 道你老母

usa錯就要認 打就企定
點同香港班畜牲

我係毅進仔無野好輸

國際戰線周圍都係五毛抹黑香港手足同班劫匪一樣周圍搶野

你地無做錯

藍絲: 跪你老母

回力鏢就斷市

點解唔係雙腿齊跪,匍匐在地,籮由翹高少少.
好似老飯民或智英叔咁呢?

香港呢?

係香港一開始警察肯咁做
可能運動已完

支持美警察

就算上左年紀,跪都跪得型過人

文化唔同

都好多人清醒屌人搶野既 之前和平示威既畫面好有用

港共: 睇唔到唔知道

總之tvb新聞唔會見到

係林鄭跪就完，後來先黑警

好在佢地同 港共 共產黨 繼續玩落去

人地拎槍打出黎架個江山 跪條命

有對比真係好睇

佢地會選擇性失憶

藍絲睇唔睇到

五毛又不願面對

犯法就係犯法 一定要負責

根本香港人最易管

d人會懷疑香港有乜可能咁耐都無人搶野，佢地會以為係美國政府刻意美化香港手足

盲架佢地

共和黨州份

宗仔話代佢地道歉都比人屌到上天\
你話

講翻人工果到都說服到人既 話曬香港人均收入係全球算高

Santa Cruz police chief kneels with peaceful protesters

白人文化雙膝只會跪上帝

林大總統話事

香港係 - 你班市民快D 下跪道歉 仲要快D通過加我人工

香港

一齊單膝下跪祈禱

正呀

五毛:我乜柒都見唔撚到呀

和好了?

起碼都同香港黑警有d分別

班左膠和理非最易氹 雖然唔明關隔離州咩事

阿叔,警察裡面大把黑人黃人啦,佢地可以雙腿齊跪,匍匐在地,籮由翹高少少啦. 始終民意是爸爸嘛.

政府出招想分開和平示威者同搶劫犯 左膠鐘意

關你5毛咩事, 收錢啦

Pish

不如3億人一起跪死咗個十萬中國病毒難友同兩百萬病患啦

不願面對

唔同地方有唔同警察
所以「美警」太過一概而論

喺香港一早開左槍啦

藍絲：
假警察黎既

FL咪又係紅州
係咪又要鳩叫最衰侵

美國公平民主自由既體現

SCPD is fully supportive of peaceful protests in the City of Santa Cruz – and we always keep them safe.

Hundreds gathered on Pacific Avenue in Santa Cruz Saturday morning, taking a knee together to honor the memory of George Floyd and bring attention to police violence against black people in this country.

Photo credit: Shmuel Thaler

香港班狗?

垃圾起碼可以循環再造

美國白警同黑警比例係幾多
定好似香港黑警帝國

藍屍睇唔到

人同狗嘅分別

屌....
高質到

唔係下跪道歉 應該係一齊哀悼
求pin

荷蘭叻:我睇唔到

好型

天荒夜談

Taking a knee 唔係道歉，而係反對警暴同種族主義

)

fact check左未架?

香港是因為有和平示威唔聽, 612圍立法會唔聽, 最大轉捩點都是721

push

「如果喺外國一早就⋯⋯」
「唔好將香港同外國相比⋯⋯」

執法要道歉 ， 天荒夜晚！

如果係真 very respectful wor

五毛仲有咩好講

真
其實而家全美國淨係得幾個城市
係有大型暴力示威
其他有唔少係和平遊行
而且當地警察都好配合

兒登仔炒車？

警察執法係唔需要出示委任證

這就是民主國家

美國差佬都會有自由意志，BTW 任何警暴都應制裁

港共警犬沒這風度

收左美國錢

本身就係唔係道歉
係side with peaceful protester

道你老母啦 屈鳩人你地都未撚道歉

成虫

香港黑警就係地球垃圾渣滓

人家又不如查下Coral Gables Florida係屬於咩黨
冇錯 共和黨 布殊屋企

up

峰迴路轉,藍屍即刻集體收皮

難以想像

黑狗：永遠正確，永不道歉

有冇twitter

好似話得民主黨州既州，班市民乘機搗亂

值得尊敬
難得會咁樣 希望可以緩和到兩邊既仇恨 最終唔會變到警察鬥市民

如果真係嘅話都幾醒
拉一派 打一派

I AM TOUCHED.

NEVER SEE THAT IN MY LIFE EVERYWHERE!!!

Can someone send the pic to media team and make a side by side comparison with HK popo?

風土病

係

民主黨 MyUS

其實依個位唔關政治體制事 係有良心同冇嘅分別

侵侵識玩
香港果班就成班蠻牛咁齋衝
唔識動之以情

用兩黨二分法去分無意思
共和黨選贏的地方唔代表無民主黨支持者

而且佢地全部都係美國人黎

班狗:叫你地個耶穌落黎見我

現任市長為讓-巴蒂斯特·加紐（ Jean-Baptiste Gagnoux ）先生，為共和黨的一名成員

They are REAL MEN!!

Have the courage to admit mistake!

要警賊道歉係天方夜譚

全世界係得香港警甴咁撚仆街當市民係曱甴
外國d差佬都有警暴但唔會咁帶情緒打

想用美警幫港狗洗白真係onL9

黑警：黎丫，我要重演64呀

你知唔知 FL 11月選舉 共和黨一輸就肯定898？

又屈毛 做乜9

美國警察
睇佢地個身材就知佢地個良心有幾大

D死肥黑警一定係黑心又懶又廢

Do you mean walking on knees for .......certain distance?

所以話，做警察真係最賤既職業

左膠: 共和黨白人至上呀乜乜乜
事實: 共和黨州同市好撚和平 警察跪低求原諒

香港：

問得呢句已經抵打

已訓斥

我暫時搵到淨係得一個共和黨州
有過大型示威 Atlanta, Georgia

但係嗰個城市嘅警察局長
出嚟同示威者一齊傾計
而且行咗9點宵禁 出咗國民警衛隊
我睇琴晚個live係已經冇大規模警民衝突

一開始拎嚟比就錯啦
人地一開始就拉咗個警員兼道歉
無撚得比
係五毛on9

本身Florida上次係投trump
參議員2個都係共和黨
Coral Gables市長又係共和黨

黑警執法，道歉，係天荒夜談

HK popo knees are used for :
1. proposing to get married
2. China

出親事都係民主黨州

呢D就夠吉士!認錯需要更加大既勇氣!

因為真係無
如果有
班藍絲仲唔放大嚟講咩
頭先有隻五毛俾我睇段片
話香港都有示威者搶劫（標題寫搶劫）
但條片入面班示威者只係打爛玻璃
根本無搶嘢

左膠: 共和黨白人至上呀乜乜乜
事實: 共和黨州同市好撚和平 警察跪低求原諒

左膠: 用兩黨二分法去分無意思 大家都係美國人！

就算唔係道歉都係悼念啦
香港班警曱又拆人壇又阻止人獻花又開香檳慶祝 屌你老母死黑警

依家爆得最勁既係民主黨人控制地區
NYC班癲狗都係民主黨
共和黨區protests完乜事都冇

班5毛狗呢？

如果侵呢單嘢搞得好
對香港都有益

at least many students would not be in jail....

所以話香港班狗真係奴隸嚟

班狗唔敢入post

Respect 呢啲警察

pr五毛收曬皮

啲五毛藍屍會自動睇唔到

人哋同你一樣真係五毛嚟

No need,hear me out

Don’t overwhelm them with images of side-by-side comparisons,it can be quite annoying

We don’t want to to capitalize on the tragedy and issue of others to push our agenda

At least not for now,we can do it afterwards,after things are settled

話比香港知 一個民主國家係點處理示威

叫班廢老解釋下先

？？？？？？
我意思係 美國兩黨個政治光譜唔相等於香港黃藍絲

我都唔想共和黨輸架

好相信一定可以好快平息事件 睇下香港班垃圾黑警
成年都未平息到件事 垃圾都不如丫!

大佬呀點兜啊

唔係道歉，而係向黑人show solidarity 因為之前有黑人喺籃球賽做過呢個gesture。

個畫面已經好震撼
反對警暴用呢張相已經夠做文宣

我理得你有無錯先 可能班警察高官覺得無錯 但呢個問題已經咁嚴重 最直接簡單既方法一定係鄭重道歉
更何況有錯

香港高官個個都高材生 讀咁多書 偏偏成個弱智處理問題 明明好簡單化解既事要搞到滿城風雨先安樂

真係
我話你真係三毛 OK?

留名

雞蛋裏挑骨頭人地統一單腳跪都可以咁spin
Anyway block

用腳推開佢

係美式足球先
Colin Kaepernick

haha....you are right.

A great picture or flyer sent to
HK POPO , LAM , Legislative council and ALL HK District Councils

如果依件事solve得好
將會對香港有好大嘅幫助
美國加油！

言才是真警察

食屎啦, HK POPO

對對，sor!

民主黨

美國警察太軟弱
係香港開咗槍

但係香港政府只會叫佢地眼中ge暴徒道歉

五毛又收嗲了

以後係咪對其他國家講
好彩你唔係香港示威
如果你係香洗咁做 香港警察開左槍啦

唔係喎
Santa Cruz係加州 民主黨區

係香港 早就屈9左非法集會lu

我覺得一星期攪點
捉幾個looters
再攪個獨立調查
入面放幾個出名平權既黑人入去比意見

香港黑警：我地冇做錯到！

GOP識玩

第一張 gif 睇一次笑一次

港共：一個別案件不作評論美國都有警暴，所以班狗無做錯到

加州咁大，一樣有共和黨勢力嫁，睇市長啦
加州都唔係所有眾議員都係共和黨

香港警察 衰過垃圾

唔係所有眾議員都係民主黨
加州都有共和黨區

又一件中國人.
單雙膝跪係雞蛋裡挑骨頭嘅問題咩?

HK

😧😧😧

香港黑警正垃圾

@香港警察

香港冇了

Leader counts!
Always!!
Lam, PK !!!
Can you imagine Lam and PK will be ON THEIR KNEES?
Only if sun were a square.

香港警察？

屌你老母真係高下立見

5毛呢屌你老母

紅磚一役

上返行人路！！！！！

香港警察對巿民最友善一刻

乜而家有人興將A講過的說話套落B度咁有趣
我幾撚時有講過 共和黨白人至上乜乜乜

我傾向支持共和黨，但事實兩黨都幫過香港人，咁兩邊都係美國人係事實呀嘛 係度泥漿摔角做乜9

單就呢件事上，無情情走去take side都會得罪另外一邊

don't put all your eggs in one basket

香港警察：垃圾！ 懦弱！

如果呢單野呢一兩日就攪掂晒
藍絲真係唔知如何自處
政府同班POPO出都唔敢出都似

同美國人connect

#Nopolicebrutality

天方夜潭

如果721之後香港警隊高層鞠幾秒躬道歉，場運動已經完咗

時閒香港、黨人講地呢啲頁面點算好

1

呢個post無五毛？

香港唔係多得班癲狗7,8月就收得皮
721民陣吹雞都係得43萬,夜晚元朗一爆就返唔到轉頭

係林奠戇鳩，由舊年六月開始每次有機會緩和危機佢都做相反嘅嘢

香港: 死曱甴賞杏仁露！！！！！！！！！！！！！！！

行為太可恥
應該跪都原諒唔到
何況而家佢地都認哂係自導自演，只係想扭曲歷史

要傳晒去D藍絲群組睇下佢地點回應

我唔知我唔信我睇唔到

上頭落咗命令唔俾入黎

廢事俾佢地知原來美帝警察會跪示威者

呢啲論題勁過天師符
五毛退散

你個Source喺邊到

Santa Cruz CA嘅市長係個叫Justin Cummings嘅黑人喎

荷蘭叻金句回應

香港警狗：你哋冇做錯到

搵錯 sor

藍屍: 假新聞！

香港黑警打多兩嘢

下跪道歉並唔可恥，而係證明自己有良知同是非

但至少好多左膠會收貨， 大部份港人個怒火點都會細咗d

yes
chief of police有出黎傾計
講到明係絕對支持和平示威
會派員保護佢地免受騷擾
而national guard都好快速就用左
好似暫時已經停左所有搶掠之類既野

搵緊老母個閪要縮返入去

你講嗰個英文名 好似係法國人嚟
而且現任Santa Cruz Mayor係民主黨

香港畜牲 賤種到

美國警察胡亂道歉亂軍心，革職！

香港班賤種狗表示 我唔知

香港呢

睇完真係勁委屈囉

大家都係人

點解人地文化同人種可以高尚咁多

人地唔係下跪道歉，佢地kneel嘅原因係哀悼George Floyd被黑警用膝頭壓死，姐係好似香港人用手捂眼咁樣。
美國有好多警察唔只kneel，有啲仲會參加埋遊行，甚至着住警察衫去同示威者溝通表達意見。
請pin

香港班死黑警學野啦，呢啲先係專業，男子漢能屈能伸
就算係做騷都要肯做先得㗎

藍屍會話香港咁做係有辱國家
對暴徒殺無赦

起碼有個意義展現咗出黎，同當時個位黑警割咗
但香港個班

唔好下下美國前美國後
每個州都有自己法律嘅
呢民主黨管理D州會唔會係你哋中共好朋友啊？

香港嗰班狗都不如

拎黎打五毛了

屌唔撚似道歉囉，係就雙腳跪地，叩頭認錯

taking a knee 的確唔係道歉 係反警暴

pin #266唔該

藍屍美國點點一早開槍

結果

冇開過真槍
殺人黑警革職
告三級謀殺
州長公開道歉
總統打去慰問死者家屬

推推推 推比小粉紅 藍絲睇

真正警察就係應該同市民同一陣線丫
適當時候轉向民意 先唔會被推去做condom

好似仲未fc, 但如果過身個黑人一樣值得尊重
香港黑色警？開香檳喎⋯⋯

收咗美國佬錢做show

藍屍美國點點一早開槍

結果

冇開過真槍
殺人黑警革職
告三級謀殺
州長公開道歉
總統打去慰問死者家屬

香港一樣都冇做過

喺度！

一嘢反擊藍屍的所有狡辯

肯認錯，道歉嘅先係真男人
道歉並不可恥，反而贏得人尊重

型

藍絲：係外國一早開左......
黃絲：係外國一早跪撚左啦 唔見你地學

跪完大條道理收佢皮
好快變質俾敵對煽動

通常呢d post 就會無咩五毛入黎
頭2版一個blocked ac 都無

擺明民主黨搞內亂

然後班五毛小粉紅就會笑人無尊嚴 弱弱的

香港警察一定係覺得自己己超越埋美警

叫返尋晚啲正視聽撚入黎

美國仲要真係組隊去偷野打劫

反而香港無偷野仲要幫你捉埋賊

美國叫騷亂

香港叫暴動

呢度係香港！唔係美國

香港黑警世界垃圾

執犯要道歉? 天荒夜談

依單野唔知藍絲會點講..定扮睇唔到

有做其中一樣已經大把香港人收貨啦

真係做返一個人要做嘅野

有一種狗叫別人家的狗

PK鄧幾時跪

講真單膝跪好有型，真男人

藍絲：我睇唔到 假資料

老母就做雞，人哋喺美國警察

香港班黑警去到清真寺連鞋唔除啦屌

Push

啲5毛呢?唔見晒?駁唔到?

真
成班藍屍high撚到

we don't need side by side comparisons
I've said that more than a hundred times.
when will you people learn

民主國家果然唔同

Can you remind me your thoughts?

嗰個黑人嚟咩 唔係拉丁裔嗰邊嘅人種咩

香港警察:適當武力，阿sir做野唔使你教

sor 將兩個留言溝埋左

藍絲: 假新聞 我唔知 我見唔到 我唔理

好撚型 做錯敢認

質素嘅嘢 香港黑警永遠學唔到

點解人哋可以咁高質

堅定流啊

未必 可能只係人禽之別
美國警察都唔係民選 只係生而為人 有良知同承擔

人地的警察同示威者個距離
香港個的驚死 要你企到老遠

咁件事即係正面定負面？

警察 示威者兩邊都有理念
但借示威搶劫個d去落地獄啦

[反國安法]"反詩"兩首

含習大大條撚就跪
道歉？道你老母

藍絲 快！講野！等你地發表

黑狗：就算殺人放火強姦販毒都絕不道歉

呢啲就係人同狗既分別

狗係無性既，邊識道歉

男子漢大丈夫，做正確的事

Noted.

I join you!

香港差佬學下野啦

人同狗之別

Cls 真係高下立見

如何美國警隊唔用武力拆得掂真係可以吊起五毛黎bin, 可惜

好高質
原諒了
班黑鬼收皮未？

警暴係香港未停止過

印尼女記者 Veby Mega Indah 遭香港警方開槍 引致右眼失去視力

#policeBrutality #policestate #VebyMegaIndah

推到班黑警下跪

如果發生係香港
一定會比人話做Show

咩叫正面定負面
睇返個Police Chief嘅Twitter 佢明顯係Progressive嘅
而且又係民主黨地區
市民多數都會支持嘅

不過你係共和黨或者右翼就尷尬啲囉

雖然佢地啲黑警都好真係仆街，但人地至少都仲有一班係有人性
頭先另一個post NJ個邊都有cops marching with the protesters

做錯事肯下跪道歉仲邊嬲得落

香港係零

警察同示威者一齊遊行

好似係示威者本身發起單膝跪悼念死者 警察一齊 未必係代表道歉

五毛藍屍小粉紅不敢面對

香港黑警: 執行職務要道歉係天荒夜譚

香港拉左你啦

最少25個城市實施宵禁，近1400人被捕
嗱, 下跪左, 無數, super

堆填區都嫌阻

係衰過垃圾, 垃圾最少都可以循環再造

收皮啦
人地幾日就出黎道歉，又拉，又革職

香港依家先跪乜唔做有咩用
而且一年跪都無跪過，日日仲話警狗專業

有承擔，有人做錯影響到成個紀律部隊，警察應該為人民服務，但香港警察就有特權打9人無法律後果

唔好 FF 喇. 係用槍掃射人民都唔撚會跪

香港警察:犯法告唔入,冰毒唔洗坐,你有你繼續搵外國幫手
我地繼續犯法

安全立足點

海底撈

除非你係警察

香港班垃圾賤種狗

警察就是警察
狗就是狗

Except警察

喊左

I did not see pics that they beat up and hurt protesters like Hk popo did...!

另一邊用緊警車車人

PK:冇錯道乜歉，當時佢反抗我地先用武力,合情合理法。需然暴徒死左，但我地都會依法告佢暴動，犯法就係犯法，用死相逼我地係唔會怕嘅。

華人都係雙膝跪父母，單膝跪長官。

我地悼念死者個壇都比人拆埋

唔見哂啲五毛賤畜

香港D黑警幾時死呀！

睇完美警集體下跪道歉嘅相

唔知點解喊咗出黎 真係唔知點解...

😢😢😢點解可以差咁遠

好大對比

叫d狗道歉？ 佢地寧願即刻造反

反警暴 良知表現

藍絲：「如果喺外國，警察一早。。。跪咗喺度？！」

香港本身最大訴求係黑警收皮
點知依家中共攬上身爭第一

仲要民主黨州份
如果侵帶頭推動警察改革就連任硬

屌你老母政府拉警察！咩世界

祈禱喳

想bin撚死d藍絲
捉蟲喇今次

有後生仔唔知俾邊個射死左

而家唔係已經開始吹緊係班antifa 出黎搞事咩?

有人諗住殺個人煽動
但冇乜人理

幾時到香港30000 黑警自刎

班毅進仔，粉嶺有牌爛佬，咁多年來做咁多不義pk 野，由上而下集體摧眠，巔倒事非黑白
隨時掉轉頭，佢哋要警署𥚃面個關帝向佢哋道歉

藍絲：睇唔到

香港個d？全部食屎狗，人地美國殺左一個，都下跪，香港殺左幾百個，道歉都冇，唔好話跪

跪統治者係雙

香港：道你老母

人性之不同

垃圾就係垃圾

「臨時演員嚟㗎！」「假新聞 黑記！」

唔理道歉定悼念，點都好過話開香檳嗰班pk！

狗，最叻係雪雪聲囉。

諗起1968年墨西哥政府搵人射死自己D軍人激嬲佢地等佢地肯殺示威者
依家到示威者射死自己友想激嬲人 但可能佢地掛住搶波鞋都唔得閒理

真定假？推左先，等FC

要香港班狗下跪？ 下世啦屌

香港警察 賤過垃圾

點解你哋唔明白

香港警察：道歉？天方夜譚！（真實對白）

香港班黑警狗學下嘢啦

勇

香港個班 永遠唔會錯 已經係錯

你地無做錯到

藍絲一定會話呢d係fake news

香港差佬，屌你老母

齊齊示範跪多次班低等黑鬼

香港黑警呢？

鬼佬接見乾隆帝都係單膝跪

家陣香港軍政府呀

主客都未分得清

推動國際police組織 boyscott hkpolice 就差唔多

屌啦 收皮 殺L咗人就跪喺度扮高尚情操

收皮啦好嘛？根本全部黑警都係垃圾

真正既強大唔係用槍脅迫他人屈服，而係甘於謙卑勇於承認自己既過錯

警察同狗的分別

香港嘅寫照好值得外國參考

唔係講笑
呢d先係真警察
見到自己伙記有問題
唔會去包庇
反而勇於去指正

係香港真係天方夜譚

成個個po只有極少5毛仲要講野on9到無人理

tvb一定唔敢報

真警察

講到明要keep them safe

以個人名義

美國價值

聯署就快九百萬

道歉會成為風土病！

香港班黑警仲停留起
執法要道歉 天方夜譚

"美國警察一早開左槍啦"的個班藍屍突然消失

犯法就係犯法 除非你係。。。

美國人交稅俾Trump出糧俾軍隊打壓自己。

why not both
一開始真跪、黑警撤職查辦
兩日咩示威都散band繼續做下港豬

你老尾人地都識做下戲
香港班仆街狗

事情去到最惡劣先會見到嘅人性光輝
香港班狗畜牲都不如

屌你老母自動系統班冚冚家剷五毛死撚左去邊呀！

黑警:你跪我應得嘅，仲要我跪你

老實講 真係有d 感動

美國是美國
中國是中國

逢係依啲po五毛都唔見晒

五毛：連登仔又屈毛

五毛spin唔到喇

咩事

咁樣先係人 有膊頭承擔

每日一巴咁打777👍🤣

我覺得佢唔係道歉
單膝跪係Colin Kaepernick 帶起BlackLivesMatter 運動嘅代表動作
我覺得係警察都支持BlackLivesMatter 運動嘅意思
唔係向示威者道歉

黑警： 道歉？呢度唔係民主社會，我老闆係共產黨，唔係你班习民，道你老母

道歉完咪又係打勁啲黑人，文化黎

究竟我地前世做錯乜

689 fb 快post下呢幅相喇

港狗下跪只有一個目的，就係練習跪頸

跟本唔關佢地事都咁道歉，真正愛護市民同自己的社區

呢個po 分辨到好多5毛

美國風土病

睇到眼濕濕..
但我諗香港唔會有呢一日
因為佢哋只係毅進仔
一班被社會唾棄嘅無思想嘅人形寄生蟲

很好的榜樣

黑警：要執法者道歉，荒謬

張建宗話兩句班狗 比班狗屌返佢老母轉頭之後重要同班狗道歉

唔單單係咁
香港係"狗仗人勢"，後面有解放軍
美國警察唔會覺得軍隊/中央政府一定要撐佢地

If similar incidence happened in HK, what would PK Teng, HK popo , and Lam do ?
_______________________________________
Florida: Peaceful Coral Gables protest against police brutality ends with prayer

____________________________

______________________________

______________________________

諗返好似好耐之前
好似前世既事咁

藍絲呢？五毛呢？又失明

唔好侮辱人啦
香港果班係無腦既狗
美國果班係識思考既警察 點可以亂比

單膝跪依個動作係有意義
2016年NFL球員Kaepernick為咗抗議警暴對黑人嘅不滿
比賽前奏國歌單腳跪拒唱國歌
同時都係致敬美國軍人
依家係警暴同種族議題嘅象徵式表達不滿動作
就好似香港人會舉五一手勢一樣
你搵吓啲近排嘅meme都會出現
同埋我個人理解係依個動作同啲狗跪頸殺人嘅動作好相似

文宣好材料

對比美國警察
同香港警察

半跪唔係致敬？

利伸： iron man

全美國得一個警察？

美國嗰邊依家都抗爭緊嗰頭跪完呢頭走去射盲人？天下警察一樣黑，佢哋係政權嘅工具，佢哋嘅存在唔係為咗保護人民，佢哋嘅工作從來都係為咗保護政權

- 同埋想講美國黑人俾警暴殺死係好多年嚟每日都發生緊嘅事

想拎埋一齊比較了

你唔撚識就咪撚亂噏啦
美國啲警察係跟州政府架
唔係個個州都歧視黑人
唔係個個州都訓練到啲警察亂打人

係啵
1+1=3

oh，sorry，所以少部分美警有些少良心所以佢哋高尚情操，好啦，fair enough，大家所追求嘅正義都係唔同嘅

預估吓藍絲會點比反應
A.我睇唔到,我唔知道
B.依家死左人,道歉就有用咩
C.一定係有外國勢力指導佢地做戲

點同丫...人地有讀書有腦有思想既, 香港班狗書又唔讀野又唔做又唔唸野

首先你同我都證明唔到歧視黑人同濫用暴力嘅美國警察係大多數
同埋反對警暴嘅警察係好人呢句有咩問題？又無話因為有美警反警暴所以所有美警都係好人

跪嘅嗰啲係支持自由同公平嘅警察
或者我應該問一下你
你係唔係唔支持有執法者呢個概念
你係唔係直頭覺得人唔應該被任何政府管治
即使有人犯罪都唔需要有執法者
因為你俾我覺得，你係不分是非黑白
只要職業係執法者你就要屌

幫手推

你咁講嘅話咁香港黑警都有好人啦，所以咪有班狗被調職停職啦，認真，當警察依然係政府嘅公僕嘅時候，佢哋點都唔會同人民企喺同一條陣線

Mean while in HongKong:

五毛又唔夠膽入黎

我覺得警察應該係一個獨立嘅團隊，而唔係隸屬喺政府以下，佢哋嘅職責係保護人民，而唔係同政府一齊壓逼人民，我係有FF過有所謂嘅好警察，但係睇住呢幾年嘅social demonstrations，唔同國家嘅抗爭，無論佢哋嘅訴求係咩，佢哋都要對抗警暴

係Twitter 唔敢幫手 因為驚香港人參與太多

過猶不及

首先，你唔理解政府嘅概念
或者應該話，因為生活係一個唔民主嘅地方
而令你誤解咗政府呢兩個字
唔係隸屬與否，而係根本成個政府
都應該係為廣大市民服務
而唔係話要企係邊一面
因為政府本身就唔應該企係市民嘅對面

我唔係唔理解政府嘅概念，只係，有邊個國家嘅政府係同人民同一陣線？美國？單憑因為佢行民主制度？oh really now?

無眼睇

如果香港警察跪我係唔會原諒

係，政府係應㗎為人民服務，只係人民嘅權力都喺晒政府嗰度，而大家都已經忘記咗點樣去奪回自主權

: 我地跟足國際指引

They are not aplogizing. Read story about "Colin Kaepernick" on why they are kneeling.

aggar
Take a Knee 唔係下跪
NFL 國家美式足球聯盟，前幾年有個黑人球員叫Kaepernick，係每場比場播國歌嘅時候，就用 take a knee嘅方法，作為向美國種族歧視示威
Take a knee 就圖入面個動作

其實係超級和理非嘅示威，不過最後都搞到佢冇左份工
而take a knee呢個動作本身係美式足球入面一種動作嚟，詳情唔識，唔多睇美足

所以啲警員唔係下跪，但係企係示威者嗰邊，一齊反對種族歧視

推開佢

你講嘅係制度上唔完善
咁係應該尋求制度上嘅完善

你話執法者獨立於政府，只對國民負責
咁樣，即係民兵，係國民出錢請嘅傭兵
三合會當初都係咁樣起家，反清復明為民而戰
當政權不受國民歡迎時，民兵就會起義攻打政府
然後就會以解放全國人民為名，而成為新國家軍隊
歷史上三合會、解放軍都係咁樣起家

即係你變相認同咗三合會同解放軍
推翻政權唔一定要將執法者拉去人民嗰一邊
而係要完善個制度，追究警暴
執法者係唔能夠處於法/制度之外

美國有美國國民衛隊，唔知可唔可以補充到你第二段既point

民主制度
就係好似台灣咁一人一票選立委選總統
當然，係唔係代表全部人呢
一定唔係，因為投國民黨嘅人一定唔會係支持蔡英文
但係民主制度，就係蔡英文做得唔好
你可以選第二個
而唔係唔同政見嘅人，各自養一班傭兵去維持治安

香港因為回歸失去咗三權分立互相制衡
原本嘅警察，都係隸屬政府，但三權分立
警隊出錯係可以告，執法者知法犯法亦係罪加一等
即使係貪污年代，政府都會開設ICAC去同貪警抗衡
所以，而家香港出事，係出喺個制度上

無錯就係依句

係紀念 Floyd

所以我個人係絕對支持全個中國改行聯邦制
每個地區嘅司法、財務同軍事都獨立
但係，咁樣都係隸屬咗州政府
佢所講嘅，係直頭獨立於政府

民主 與 自由

又學烏克蘭

但阿trump真係太硬, 仲鬧佢地暴徒
不完美

執法者所執行嘅法律咪又係控管人民權力嘅政府制定嘅，所謂唔完善嘅制度係政府成立嘅，個制度喺人民嘅角度唔完善係為咗避免民反，因為喺政府個角度嚟睇嘅話，佢哋訂嘅法律同埋制度都好完善

問，要改變個制度除咗搶走警察同政府嘅權力之外有咩辦法？

又問，有邊場抗爭係抗爭嗰方喺政權面前有贏過？

再問，喺政府嘅法/制度以內嘅警察，同依家嘅黑警性質有咩唔同咗

USA

萬世都不朽

哭能左 我係美國人呀屌

受教

「政府個角度嚟睇」
好明顯你又係套用咗香港嘅情況
我講過，一個民主而負責任嘅政府
佢個角度本身就應該係民眾嘅角度

歷史上成功奪權嘅，求先我舉咗最明顯例子
解放軍囉，中共咪就係推翻國民政府起家囉
但唔代表我哋要學佢咁做喎

政府制度/法治係公平嘅，又點會制裁唔到黑警

屌你老母 都係錯啊 叫你睇#266 pin#266都唔聽 叫人factcheck但人地factcheck比你又唔睇

佢指既係搶野果批啦
點解係要當同一批人?

人類發展歷史
人 -> 家庭 -> 族群 -> 部落 -> 村莊 -> 城鎮 -> 國家
國家永遠都係最後先成立
唔好俾中共嗰套思維洗腦
唔係有國才有家，而係有家才有國
家唔應該聽命於國，相反係國授命於家
係民眾授權政府管理國家
所以政府嘅角度唔應該係top-down咁睇嘢
而係要從民眾角度去改善個國家

香港警隊真係垃圾黎
同一種身份 點解可以差咁撚遠

政府制度嘅不公係國際性㗎，香港唔係全世界最大嘅tragic figure，人民被政權擠壓係呢個世界所行嘅制度製造出嚟嘅常態

我懶得去search關於美國有幾多警察殺人之後有被制裁嘅比率infographics去post上嚟啦，但係我可以好肯定咁講，有被制裁嘅警察係極少數，呢個世界暫時仲未有真正公義嘅制度

咁所以我咪同你討論緊
究竟係要搵方法去完善個制度
定係好似你所講咁行傭兵制囉

佢開聲支持反警暴喎

香港？
香港咪調撚返轉頭
市民跪低
但跪緊同時比黑警攞真槍瞄頭
事實證明 和平與愛係感動唔到人
佢恰你 你以德報怨係無撚用
繼續死多幾件啦 屌
香港人收唔到你地皮
等個天去收

美國警察完美示範進化版既問Circle K 借支水之後俾返錢, 雙重標準到呢

呢個只係你嘅標準 唔好睇得自己咁大 世界好大㗎

我哋可以幫手澄清

香港班狗...

美國呢單野一岀 d毛又浮哂上面
真心推下呢啲po好過 睇多啲料先分析
例如呢單咪比到人睇到唔係幫政府打工就要撐政府 係有獨立思考嘅

今日春瑩姐都岀埋 有無諗過連登點解會有人衝岀黎要人揀企邊 又有個岀埋文宣話 真心係咪要幫人助攻？

入嚟睇睇美國警暴係點

其實仲可以比較
香港黑警起周梓樂死果陣係開香檳
美國會有警察同示威者一齊悼念

邊個先真

求驗傳媒信得過

垃圾比popo有用
因為
Popo比核廢料更毒害人類！

[行動] 有個手足喺TG文宣Group講咗個好好嘅idea 入嚟幫推

證明下跪無法解決問題

fake

哂氣啦 依度同SaveHk一樣打飛機架喳得鬼閒同你fc

5毛？

又炒車

唉 搞到我比藍絲笑啦 屌你老母

藍屍扮睇唔到

美警為同僚害死疑犯向示威民眾下跪道歉

咁做真係拎晒分
一般人都唔會再出嚟
堅持放火打劫o個d應該好易搖到d嘢出嚟

我冇講過行傭兵制wor

大家加油

點會丫
藍絲睇到 仲一定會話：警方以跪下方式以表示同袍跪頸沒有做錯

柒到無眼睇

其實跪死人真係冇得拆，邊有話適當武力咁戇鳩
既然適當又點會死人咁自相矛盾，冇道歉仲理直氣壯，亦唔使負任何責任
人哋嗰啲真係為人民服務啦，比人炒仲要負刑責
個市長仲要出嚟道歉，呢啲先叫優秀警隊呀
優秀唔係你自封話係就係，係市民封比你㗎戇鳩

咁雙膝下跪，匍匐在地，蘿由翹高些少對於爾等係禮嚟，對象係千年聖君啵。
普通“人民"只配被你警暴姐，人類當然沒有你闊啦

殺左人之後道歉就冇事，偉大光明？
便行店借支水之後俾返錢就十惡不赦？

咩道理？